[媲美台北物語] 郭子健誠意推介: 陳勳奇導演《美麗戰爭》！

27分開始

Trailer

好似幾正

Phantom Thread